[劇集撚］有冇d類似black mirror 呢類型的劇集？

如題。

Black mirror season 2

inside no.9

經典tvb ：
奇幻潮
幻海奇情

日本：
世界奇妙物語

UK:
twilight zone

Rick and morty

正

奇幻潮